BIG6聯賽 利物浦已經係冠軍!!!!!!!!!!!!!!!

六曼

強隊一般打open play

是比較岩利

唔識打鐵桶

有冇對bottom 6嘅睇下

李城 4-1 1-3
史雲斯 2-1 2-3
晶宮 4-2
米堡 3-0
侯城 5-1 0-2
新特蘭 2-0 2-2
利次循環暫時對下游必定失分

冠軍己奪

補充: big 6其餘5隊除左鏝輸過比李城, 對bottom 6未輸過